原來英格蘭頂級聯賽現存最長冇降班嘅紀錄係由阿仙奴保持

自從1919年升上英甲冇降過班
今年啱啱好100年

爺爺又贏

出年就斷

曼聯1972年降
利狗1954年降
車仔1988年降

如果無爺爺應該無球場既情況下降班lu

阿狗個位搶返黎ga

阿仙奴根本未曾取得頂級聯賽的參賽資格，事實上他們仍未正式升過班，他們的頂級聯賽席位是不名譽地從熱刺身上「偷」回來的。

就係1919年

1919年，阿仙奴爭議性地升回甲組聯賽。當年賽會把甲組參賽球隊擴展至22隊，排名甲組第十九位的車路士獲准留級，剩下的一席位原應從甲組第二十位的托定咸熱刺或乙組排第三位的班士利中挑選一隊。

結果熱刺跌落乙組，乙組第3第4又冇得升，阿妓成功以乙組第5身份唔知點解升咗班，你自己諗下咩事

投票升班，好勵志

比錢

有咩問題 嗰陣阿狗算出名 可以幫個聯賽增加知名度

用民主程序決定添